單人檔防暴為fa救手足我睇到既野

未知咩事果陣有人話佢送頭果陣我反而留意到既係，成隊滿裝既防暴淨係2個去明顯低估英雄，而我都以為係秒殺割草，但點知當英雄擺好防守架式之後果兩條狗居然係小心翼翼咁埋身，下唔係割草咩！呢下証明左一樣野，無論我地幾弱都好，只要敢還擊對家都會淆
知道真相果刻好心痛，點解當時會得佢一個？其他人呢？呢個係關鍵位，因為好多人唔知發生乜事，無一個即時通知大家救人還擊既訊號，如果大家知道發生乜事，一定唔會笑鳩佢送頭同埋好多人會企上前

我建議要建立反擊救手足既訊號訊號方面我有個建議，拎啲防狼器去，拉着好響v v聲果隻，比啲真前線手足。 當合適既時候前線認為要反擊，就拉響佢姐係代替大叫打波有無人跟隊，其實二三線好多夠膽打狗但唔齊裝既手足，咁呢類既人聽到就即番轉頭救人

呢方法仲有一個好大既作用，行為係會感染其他人，你見人地唔走，你都會定啲唔會走。

我地急需要一次成功反擊，成功一次自然有人跟，班狗先會驚。班狗唔係神，只要夠人多佢地都會縮

認同就幫忙推同廣傳下

我想問下呢個勇士去左邊 有無消息 我周圍睇都唔見

大家唔好期待一個帶頭嘅人喇
你就係帶頭嘅人！你踏出第一步之後自然有人會跟住

唔需要有人帶頭，今次我地無大台。齊上齊就得